香港人除左拍片同圍住Ｄ刀手，真係要私了

成班人拍片，影住佢比班狗護送走，今日我數落都已經係第三個，第一，太子站出面個白衫男拎刀，第二，紅衣男揮刀劈人，劈埋自己老婆，第三，就係呢條八婆，全部都係比警犬，搭哂搏頭護送走。而家香港暫時係冇治安，冇法治架喇。香港人醒未呀？？？？？？？

Stay safe and be alert

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南